哲學問題- 武肺病毒算唔算手足？

做左大半年都做唔到嘅野
想睇下大家點睇

正皮：算
負皮：唔算

大家戴口罩，勤洗手，唔好死

算

殺廢老，廢老多藍。